減肥JJ一人一個減肥餐分享餐

我先
狗也不屌劣食

好撚清

希望你有恆心

算唔清啦

減肥餐唔係要咁既咩

減糖呀喂，唔好轉頭飲氣水

食蕉 已經個半月

有無更清而又飽肚的減肥餐推介

餐餐食?

一齊加油！依家開始減，7月去沙灘

無飲汽水習慣

去游水?唔識游水的我只好跑步

返工日子 早餐晚餐都係一隻蕉 午餐要同同事有交流，通常叫粉麵少麵 再食剩少少

聽講唔可以食太多,蕉的糖份好多,好致肥,而且唔夠某d營養好似會仲難減

豆腐番茄粟米

煲埋一齊?咩玩法............

係，好多人都咁講，不過我暫時效果都唔錯 3月20月194去到依家170 . 所以唔理，繼續咁做

咁希望你唔會反彈...

有冇做運動

豆腐肉碎西蘭花
薯仔低脂芝士肉碎

好食，類似番茄蛋

一星期1~3次1小時跑步

好好食咁,用咩調味

求煮法

小小鹽

菜+蕃薯

蕃薯唔係好似好肥嘅咩
高糖高澱粉質

好唔好味

睇見都唔想食

18件麥樂雞餐加大
利申 日日游水

咁你想食咩

放工返到屋企已經攰到唔想郁

試過福字米粉加靜熱水 零味精湯粉

生菜+蕃茄+青瓜+粟米 +日式柚子汁+檸檬汁
可以加下小油煎雞胸或者三文魚之類 唔會肥得去邊
菜食幾多都唔肥 食到飽

我都係亂煮
都係切好番茄豆腐，之後落水，蕃茄豆腐同一粒粒嘅粟米
調味就隨心

所以有時我都係一星座做到一次咋

其實薯仔個個幾好味，豆腐西蘭花就冇味，要加少少豉油

柚子係西柚?日式係邊隻

等我偷師學藝先,多謝師傅

期

係一田買到既日式柚子汁 日式醬汁??
唔識形容係咩
但睇個成份表卡路里 糖份都唔高
加落沙律酸酸甜甜幾香

Btw餃子個類野好高卡路里唔好食太多啦

我之前食得太清，減到好辛苦。
之後會冇恆心，所以宜家都開始唔食太清

留名待煮

On9，餃子好撚肥，豆腐好高熱量，番薯薯仔飯呢啲澱粉質多，咁點減肥，其實油鹽糖少啲做下運動已經好好，注意飯量同飲食時間同頻率更有效

餃子好肥食少啲
另外嗰個瓜黎？
可以烚/少油煎雞胸食

早餐
manuka honey+牛油果+chia seeds三文治

下好正wor 節瓜烚蛋水餃

麥皮

上網睇話食蕃薯好過食飯 唔知真唔真
我都係間唔中用蕃薯黎代替飯
唔食澱粉質好似成日都肚餓咁

水餃好多調味料 減肥唔好食

凡事都要適量，控制分量就得。唔食澱粉會冇能量，個人會變遲鈍。薯仔卡路里比起飯低，而且仲容易飽肚。其實薯仔同番薯凍食澱粉質會減半。
豆腐補充蛋白質，冇肉類咁多脂肪。同等分類嘅蛋白質會較多。而且女仔減肥最好要食豆腐，豆漿。如果唔係會減埋個胸。

個水餃是韓國餃子？營養師都推介個隻

我戒糖戒凍飲戒零食，間中跑步踩單車，減左5kg

屋企煎塊三文魚，恰碗菜，加碗紅米飯又一餐

其實你將平時食開既野食一半就停唔洗戒口得閑跑下步咁就一定減到我用呢個方法十個月減六十磅

早餐
麥皮
蘋果一個
橙一個

午餐
墨丸米
油菜一碟

晚餐
泡菜雜菌豆腐湯
蒸魚/煎魚
飯3/4碗

最緊要做運動

早餐 叮叮肉醬意
午餐 滑強炸雞扒飯
晚餐 double滑強炸雞扒飯
甜品 朱古力餅

其實點食都無所謂
最緊要係運動

唔戒口，做幾多運動都冇用

我咩都照食
但我4月跟8-9小時食野法
係8-9小時內完成三餐 之後時間飲水
肚腩細左啲啲

話蕃薯好肥個d
蕃薯係好高纖維 減肥餐食量小左吸收營養小左好易便秘
其實食夠基礎代謝率加d運動就得 唔好過多

係..不過我唔係營養師推介,我係超市自己發現,試左好多款口味了

我已經減左3kg

都幾好,不過我唔識煎魚

食一半會心癢癢而且唔飽肚會想再食
所以我寧願食齋d 唔過個卡路里所需,
咁應該可以減到掛

自殺餐

飲食配合都好重要!

我減肥嗰陣通常一餐食烚雞胸2～3舊，一粒烚蛋，半份三文治(全麥方包+蕃茄+青瓜)
晚餐多數食冬瓜湯/蕃茄雜菜湯煮麥片
配合每日兩個鐘有氧運動

我都係上網睇，不過原來有韭菜

但都要注意基礎代謝
你食唔夠最低熱量啫係節食減肥
好易反彈

咁你咪減唔到肥囉死肥婆賣玻蘿

試過每餐食少D，但好快肚餓，餓到胃痛，點好

香蕉一直被很多人視為減肥聖品，日本有一位腸道科權威也建議大家在晚餐半小時前吃兩根香蕉，並搭配200CC的水，10天內能瘦3公斤。國內營養師解釋香蕉能快速補充糖分，飢餓感就會降低，的確有助減肥，不過還是要適量，尤其腎臟功能不好的民眾不要吃太多。

糖分高=/=致肥

試過7月75kg 做運動+控制飲食 9月63kg
蕃薯 菜 生果 雞

減過60磅

高GI就易肥

但係蕉真係有飽肚感覺
又方便帶同食，收工食一隻，直接去gym room做運動

乜有韭菜咩..睇過好多間唔覺有咁嘅,下次再留心望下先,好鐘意韭菜

菠蘿呀 我唔想賣!!
所以好努力減左3kg了,有d慢,但希望唔會反彈就好,我驚食蕉會餓親反彈#

所以唔好唔食而減,我係食到飽每餐
不過計好曬唔過自己所需吸收

一齊加油

面包咪仲肥.... 精製澱粉質喎

之後唔會餓?

分散注意力
做緊運動果陣唔覺餓
做完返到屋企都10點幾，沖個涼執下野就訓

依家57 lu 開始做gym

餃子如果買既話買惠康買CJ 個隻睇返營養標籤係OKAY 的， 當然可以就自己包，我會瘦肉或雞肉加冬菇加菜做餡
同埋澱粉質點都要食架 咩叫均衡飲食
適當咁食就可以 食蕃薯薯仔粟米呢d 低gi 食物一定好過食飯
D 人成日話唔食澱粉質去減 當你食返就好易反彈

唔夠澱粉質會情緒低落
對減肥同日常生活有影響
戒零食戒汽水仲有注意烹調方法都有助減肥

我夜晚戒澱粉
8成時間戒到

代價係日日灰到想死

除左麥皮有咩健康早餐食

我上年戒糖零食 連埋一星期跑3-4次步，7個月減左50 磅
但之後去左2次旅行，而家又食返零食 少左運動，最多都係keep 到磅，好想比返上年既動力自己

烚蕃薯 薯仔 呢d , 飽肚又低GI

試下食奇亞籽....最近食緊
用水開左飲完會有飽肚感覺

利申： 而家140磅 fat rate30% (未減個陣50%)

我早餐食左個叮叮焗豬扒飯

有冇人試過奶昔代餐？有D想試

沙律 但唔落沙律醬，落醋
muesli 有啲已經有堅果係入面，就咁用豆漿/牛奶沖就已經好好食
水果都得 不過要揀啲無咁高糖份嘅

呢排都係食呢啲做早餐，慳時間
有時會烚多隻蛋

米粉加兩條菜加粟米加隻蛋
再唔係茄蛋治或者芝蛋治

麥包加d無糖果jam/花生醬/牛油
麥包要買嘉頓全麥包，其他個d都係垃圾麥包